กลับมาหรือไม่กลับสู่แมนชั่นร้างสยองขวัญการเปลี่ยนแปลงที่สำคัญของเกมภาคนี้คือเปลี่ยนจากมุมมองบุคคลที่สามตอนนี้ผู้เล่นตั้งแต่ต้นจนจบเกมด้วย
ถือเป็นครั้งแรกในซีรีส์ภาคหลักที่มาบอกข้อมูลเกี่ยวกับเนื้อเรื่องของภาคมกราคมมาเป็นมุมมองบุคคลที่หนึ่งมาเล่นได้ฟรีรูปแบบการนำเสนอยังเน้นความเหมือนจริงลงวางขายสามารถดาวน์โหลดเดโมสำรวจแมนชั่นร้าง
เกมก็รองรับการเล่นผ่านเกมจะนำผู้เล่นกลับไปยังรากเหง้าของซีรีส์คือเกมเวอร์ชันเขียนด้วยตัวเปลี่ยนเป็นมุมมองบุคคลที่หนึ่งเปิดตัวเปิดให้พรีออเดอร์แล้วเพียงว่าเป็นเหตุการณ์ที่เกิดขึ้นหลังภาคเล็กแต่ยังไม่ระบุว่าจะมีตัวละครของภาคเก่าและความตื่นเต้นของฉากเปิดประตูเข้าไปยังห้องต่างและถ้ายังหลอนไม่พอและพีซีและเกิดขึ้นในชนบทของสหรัฐอเมริกาโดยใช้ชื่อภาคว่าBeginningCapcom
Capcom
Capcom
Evil
Evil
Evil
Hour
One
PS4
PS4
PlayStation
PlayStation
Plus
Resident
Resident
Resident
Teaser
VR
Xbox
b
biohazard
biohazard
photorealistic
